[回帶]記一次你在酒樓出席喜宴的所見所聞

正

我以前作過類似嘢
作難忘生日撞車車死人
小學升中試

呢個睇一次爽一次

呢篇文雖然比d老師鬧係反面教材

但毫無疑問係最出色既一篇，至少咁多年大家仲記得呢篇文

其實好有創意 twist得幾好

篇嘢0607年寫
學生作文過咗十二三年都仲有人講
前無古人 後無來者

同意，個教畜仲話係反面教材，係反面教材就唔會咁多人記得啦
其實個作者寫得幾好，一路喺度陳述件事最後嚟個反高潮，原來自己先係主角之一

有創意

咁細篇文都有伏筆，同新郎講果句

轉有年會考中文作文係檸檬茶。。。我作有個人去參加沖檸檬茶比賽，最尾拎左獎。。最後岩岩合格。。

老師都係欣賞佢先俾同學睇，但作為老師又不得不警告下其他同學。

經典

中五可以寫到咁，真係好勁。

好𨶙有創意

有次個作文題目： 一次_____的經歷

我作“驚險”

我作主角去冰川尋寶， 派返份野返黎個老師話我係邊度抄返黎， 明明我真係自己作， 屌佢老味

無啦啦話人教畜

got red wedding
香港老師：此乃反面教材

短篇都寫到咁有畫面, 唔計思想是否正面
起碼A- /85 up

正評